你地以為歐美日真係唔撚理香港政局?

有冇諗過各國都有臥底記者係香港某棟樓某單位用部相機記錄低香港所有遊行集會示威佔領?

太多錢放嚮到

以前唔敢制裁中共，
而家開左個頭，八國聯軍順住個勢
this way

知唔知有幾多投資公司係香港有物業資產

香港人仲有利用價值姐

你見廿八國仆住咁出聲明就知

遲下就唔敢包，港豬要把握今次機會

嚟緊呢年經濟真係衰到貼地都似
唉

所以個遊行重點應該要放係

有民主就可以確保無逃犯條例，確保唔會影響佢地。既使再有，都會受到民間有效制約
籍此爭取國際支持

經濟差,不用怕,有樓市支持
樓價指數距高位僅差0.01%